{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074880?place[place_type]=GID&place[gid]=1074880&place[latitude]=33.5178100825&place[longitude]=126.5395477656&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심스 호텔"
    },
    "text": "部隊施設情報はロビー、レストラン、セミナー室、電気車充電所、マルチ販売機、24時間レセプション、ビジネスセンターが含まれています。これらの施設は1階に位置し、運営時間は00:00~24:00です。朝食は2階に位置したシムズレストランで提供されます。朝食時間は07:00~09:00に、1当たり8,000ウォンで、現場で決済されます。朝食は状況によって未提供されことができます。宿泊客は、ビジネスセンターを無料で利用することができます。チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシは有料で販売され、駐車場も保有しています。人員の追加の際、4歳以下は無料です。8歳以上~成人は1当たり10,000ウォン、5歳以上~8歳未満は1当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。客室情報はスタンダードダブル[山展望]、スタンダードツイン[・マウンテンビュー][Roomonly]、デラックスダブル[オーシャンビュー]、デラックスツイン[オーシャンビュー][Roomonly]で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設情報にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "部隊施設情報にはロビー、レストラン、セミナー室、電気車充電所、マルチ販売機、24時間レセプション、ビジネスセンターが含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置したシムズレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の時間は07:00~09:00で、1当たり8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは販売されていますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加人員の料金はありますか？",
            "answer": "追加人員の際、4歳以下は無料です。8歳以上~成人は1当たり10,000ウォン、5歳以上~8歳未満は1当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室情報はスタンダードダブル[山展望]、スタンダードツイン[・マウンテンビュー][Roomonly]、デラックスダブル[オーシャンビュー]、デラックスツイン[オーシャンビュー][Roomonly]で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 423
    }
}